渣打馬拉松21.01.2018

打卡

打你個死人頭 我持續進步中

IQ低跑幾多步都冇撚用

讀多啲書先上連登啦，probability唔俾背公式計都講得出
女朋友跟你一段時間嫁姐，智商跟你一世，垃圾on9仔。

溝隻雞好高智力 智力大師

又有得打卡
到時跑2K就走人算

收皮啦冷飯王五毛狗

我有得免費屌高級雞，你有冇?

雖則呢度只係網上論壇黎 但都唔好講埋D咁ON9既野啦

同on9仔唔講on9野仲可以講咩？

唔係wor 你平時d post講既野都好撚戇鳩wor

樓主我屌你老母佣金狗